[學術研討]假如俾差佬搜到身上有假嘅海洛英，咁構唔構成藏毒架？

假如我係街上面差佬搜到一色粉末
我係差佬面前承認呢包係海洛英黎
化驗之後發現並唔係海洛英
咁構唔構成藏毒罪架？

如果條友要交數，見你咁白痴換左包真既拎去化驗，咁你咪水洗都唔洗

利申討論緊小說劇情

判你入小欖

一言驚醒洛克人
冇諗過呢招

未化驗又點佢唔係海洛英 又點換包真呀？

都諗過 有時隨身袋半排藥丸
俾龜竇到
佢地又唔識藥
會唔會俾人帶翻差館

犯法
4A.Trafficking in purported dangerous drug
(1)No person shall, on his own behalf or on behalf of any other person, whether or not such other person is in Hong Kong—
(a)traffic in any substance represented or held out by him to be a dangerous drug but which is not in fact a dangerous drug;
(b)offer to traffic in any substance represented or held out by him to be a dangerous drug but which is not in fact a dangerous drug; or
(c)do or offer to do an act preparatory to or for the purpose of trafficking in any substance represented or held out by him to be a dangerous drug but which is not in fact a dangerous drug.

好耐之前有單野 洗衣粉當白粉賣 跟住比人拉左 驗到洗衣粉 好似都要坐監

你口頭認咗犯法，即自首。
咁仲驗咩野？
準備聽日上庭

你上庭推翻口供，ok ,
阻差辦公，浪費警力，報假案都一樣可以判刑。

如果佢講完"接下嚟你講嘅嘢可能會做呈堂証供"你都話係毒品嘅, 你都幾肯定中咗販運危險藥物.

但化驗結果顯示唔係呢？

危險藥物的販運

(1)除根據及按照本條例，或根據及按照署長根據本條例而發出的許可證外，任何人不得為其本人或代表不 論是否在香港的其他人士 ——
(a)販運危險藥物；
(b)提出販運危險藥物或提出販運他相信為危險藥物的物質；或
(c)作出或提出作出任何作為，以準備販運或目的是販運危險藥物或他相信為危險藥物的物質。 (由1980年第37號第2條修訂)

(2)不論危險藥物是否在香港，或將進口入香港，或是否被確定、據有或存在，第(1)款均適用。

(3)任何人違反第(1)款的任何規定，即屬犯罪，可處以下罰則 ——
(a)循公訴程序定罪後，可處罰款$5,000,000及終身監禁；及
(b)循簡易程序定罪後，可處罰款$500,000及監禁3年。 (由1974年第43號第2條修訂)

---

即係果樣嘢係咪毒品唔重要, 你自己相信果樣係毒品拎嚟運嚟運去已經可以入罪.

咁如果我無承認到 只係袋住包假粉係到呢

你冇承認到, 咁點解啲差佬會認為果包係假粉?

咁所以班差佬咪唔知包野係咩黎 只係白色嘅粉

係咪講緊行運超人情節

坐左半年